七月去越南河內，撞正雨季，係咪好伏

睇過旅遊淡季黎
下龍灣又好商業化咁
想去陸龍灣

係好伏
唔好去

Steam仲伏
支持你告到佢破產

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

Push